發夢見到班巴絲有掛燈

頭先發夢見到
大約 17:20 左右
有幾個巴絲
近 novetel 向機場方向
衣著同示威者一樣
不過身上有掛燈
同尋晚班卧底狗一樣
不過係白燈
大家小心

推俾多啲人見到

自推十次

推爆

唔捉鬼 但保持警覺

推

巴絲小心

幫你推推

大家提高警覺

警覺！

其實有示威者咩？行街之喎

尋日發夢都見過
應該係自己友
不過都要保持警覺

TUI

唔好同佢地行咁近

留意

推推

Push

push

發夢見到而家東涌都有巴打有掛燈

提高警覺

小心

金鐘果度琴日發夢都見過

其實好簡單 見到有人掛燈就即刻大叫有鬼
之後9衝埋去捉 佢跑就姐係估中
唔跑就搜電話銀包

成班低能仔話唔捉鬼 咁講黎有撚用咩 我神早講左要捉

push 萬事小心

都ok

推！

小心呀

以防萬一檢查佢先
真係手捉唔會怪你捉鬼

影低佢

又唔捉鬼 岩啦岩啦 到時比鬼捉撚住左就唔洗捉啦

on9做法，
有狗賊喊捉賊，
睇埋你證件，你對唔對得住手足？
講撚咗幾多次，唔好主動捉鬼。
發現到就打，但唔主動捉。
捉錯人，啲手足士氣都無曬啦。

應該唔係。 男女都好瘦

究竟唔捉鬼但保找警覺有咩用

咁不如襯早快啲確認佢地係咪鬼仲好
反正手足又唔係唔知有啲咁既事
問下點會嬲